Documento gerado sob autenticação Nº USR.573.885.55E, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS
Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento
 Avenida Paulo Gama, 110 - 4° andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS
dima@progesp.ufrgs.br - (051) 3308-3149 ou 3308-3609
Ofício nº 1704/2019-PROGESP Porto Alegre, 11 de novembro de 2019.
Senhora Diretora:
Encaminhamos  a  servidora  ALINE  DA  SILVA  ARGENTA,  ocupante  do  cargo  Bibliotecário-
documentalista, para exercício nessa Unidade no dia 11 de novembro de 2019.
Solicitamos que nos sejam encaminhadas, no prazo máximo de 03 dias, as seguintes informações:
- atividades a serem desenvolvidas pela servidora;
- local de exercício (divisão, setor), observando a hierarquia dos órgãos registrada no SRH;
- nome da chefia imediata, devidamente designada e registrada no SRH, e respectivo ramal.
Informamos que este encaminhamento se faz para reposição de vaga, em virtude da remoção da
servidora POLIANA SANCHEZ DE ARAUJO.
ZILMARA BONAI
Diretora da Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP
 
Ilma. Senhora
Professora CLAUDIA WASSERMAN,
Diretora do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas
Nesta Universidade.
 
